[千古謎題]夠竟貨車尾板隨風飄逸果兩塊野有乜用

法例規定 定係牌子？
如果係規定要咁 又有咩用
多數見到黑曬 乜都睇唔到 又唔顯眼
如果係牌子點解唔痴實佢
黑撚曬鳩fing好柒

唔好問 知左你會……

係咪香港特有

當塊板放左落黎，果兩塊野可以避免貨車尾既車睇唔到尾板撞埋去

明白了